「好學撚」制裁可唔可一次收哂藍屍page/channel

因中共特性
藍屍頻道多數都同與被制裁人士有連繫
理論上啲page/channel未收皮
就係間接仲比服務佢地
我想提下佢地唔好犯法